點解可以咁負面

Are you having any negative thoughts?
All I have are negative thoughts.
-
點解可以咁負面 呢種負面係我控制唔到
有時唔會有 但只要一個人出街 多左自己一個思考嘅時候 成個人就好沮喪
我起初單純以為係黎M前後嘅情緒化 但慢慢呢種情緒化唔係普通燥底 係令到成個人都好憂鬱
好似突然間好多野向住自己衝埋黎 感覺到自己接近崩潰 但仲可撐多陣咁
我以為每個人都會有類似嘅情況 我當係情緒起伏咁 但我發覺其他人無我咁負面
點解可以咁負面 已經負面到自己都覺得煩
同其他人講得太多就好似mk仔叫春咁 或者似抗壓力低嘅廢青咁
我都唔想咁 但個腦淨係得呢啲....

其他人負面既時候你睇唔到姐
做d會令自己開心既野，放鬆下

你需要一個樹窿

係啊

而家你負唔負面

128 維園見

機率問題

假設你係廁所ge時間總計1小時

但係一日有24小時

係廁所ge機會率= 1/24
唔係廁所ge機會率 = 23/24

假設你係一小時入面急屎ge機會率 = 任何>0 and <1 ge constant
我地當 K.
得出
係廁所急屎ge機會率= k/24
唔係廁所急屎ge機會率 = 23k/24

所以點解你急屎ge時候通常唔係廁所？

當人生只有屎嘅時候
人好難唔負面

屎我係一篤屎

負

我諗到嘅係
有無諗過人地根本唔想知 唔想聽你嘅負能量

所以都係向ig叫下春就算啦
叫完就好收返埋啦

已經唔知可以同咩人講 因為講左都唔會明
佢嘅環境同我嘅環境唔同 所以我同佢講左一兩句就都係自己食返算
然後 我食到有d飽

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》